連放燒嘅係咩人都未知就話割蓆嘅同我入嚟

喬裝示威者一街都係
喬裝黃絲又係一街都係
未攪清楚就割蓆，就係對唔住犧牲咗嘅手足。

1. 燒一個藍絲對邊個最有利? 對政府最有利，可以令黃絲割𥱊，政府大條道理譴責，戒嚴埋都仲得
2. 對政府有乜代價? 係零代價，條友死咗都唔會知係佢親愛嘅共產黨揾人燒佢。
3. 疑點一，黑衫人手法太純熟。
疑點二，黑衫人完全唔理當時圍觀嘅黃絲都有可能燒親，唔當周圍啲人係自己人。
疑點三，捱到今日，忍咗咁耐，選舉前先放燒? 又唔係第一次面對藍絲挑釁。

捉鬼
理撚得係咪鬼
只要佢嘅行動結果對我哋有利就得

當時咪又話得鬼先會放火爆党铁
唔該心態上進化
不割唔係口號 係要實行㗎

屌你啦
手足做得好！
如果係鬼，唔該下次落重手啲

唔割
但唔需要再討論

手足做得好，咪理割蓆撚

罷工=攬炒經濟

戒嚴=攬炒經濟

有咩問題？

核彈都唔割

洗撚討論咩屌你 仲係到開垃圾POST扮偵探

關心下開槍殺人同車人好過啦

拉

下面唔洗再回